我想自殺

感覺冇將來
愛情又有問題
好想一走了知算

絲打~~~咩事咁絕望?!

一齊，點死得最舒服？

將來可以創造
愛情唔啱搵過第二個

我又揾唔到工，覺得自己價值係0，咁鬼冇用，講真，想死，點死最好，樓广討論下先

攞成副身家買冷盤，心死

等自然死好似舒服dd

跳樓冇得即死，除非頭落地，唔係會保持意識10幾分鐘先氣絕 過程極痛苦，樓主唔好跳樓死記得

如果係割脈既，除非你落刀準，唔係只係會𠝹出少少血，唔會死。過程中如果你唔死既好可能傷口會結焦，又要再𠝹過，依個都pass

留名

安眠藥都咪啦，死狀淒慘，過程中失禁痛苦，接近15分鐘。
其實好多死法都好痛苦 點死最好

樓主求教

插心臟死好似係3秒

要求admin介入

感覺俾男朋友當sp 感覺真係好痛苦 成日想要 自己又唔爭氣咁好快就濕哂⋯⋯仆完就會唔理我
成功咁做左人地免費雞 但隻豬又喺佢到 仆又唔帶套
琴日有啲想嘔 我唔想落 我想同個仔一齊死 唔想佢做孤兒

救命呀⋯⋯ 但多謝你講咁多我知

都係等自然死算

你係擔心有咗？會不會check下好D？
有時M到前(有D人)都會有D想嘔架

我都想 啱啱係平台望落地下成粒鐘，幾次沖動想跳落去

乜唔係空中會瞬間休克咩

咁你咁易出水都係當條仔係sp姐
打和啦super

睇你幾高跳